人地藍絲都識得睇時機出手

光復元朗果陣人地都識得龜縮唔出黎
因為你十幾萬人實唔夠你打
依家人地快閃幾百人去清連儂唱國歌
擺明有狗照
連登啲唔知假膠定真心膠又學人吹雞去鬥
大佬呀你有無號召力先
最後得幾十人
我當過百好未
咁點
咪比人拉囉
你過萬人都唔咁郁手
得百幾人就去送頭
聽下其他人講
接下放學
遇到落單理得你打到啲狗/藍絲廢老殘廢
你打機pc online又好ps4又好
都玩潛入知道人數差好遠根本無得打
現實無得reload save
人地清連儂你唔落去唔等於龜縮輸個勢比人架
到你真係夠人數圍到果陣你真係出到手再講啦

人地有人配合警察指揮 有幾識呀